跪求收一部Kitkat相機

去到秦國已經賣完, 行到腳斷都冇
上網搵代購都摷唔到

有冇巴絲肯割愛一部半部比小弟少少炒價都ok
感謝大家

買條kitkat 食完貼上去, 咪一樣
貼埋吉百行都仲正

自己用printer 印咪得